強烈要求中聯辦安排蔡副局長為國慶晚會上台獻唱

若牠演出流露出一絲喪子之痛或未見喜悅，蔡副局長就係漢奸，走狗，賣國賊，港獨份子，社會主義的叛徒，資本主義的走狗，中國人民公敵，中華民族的千古罪人

衲弟人之將死其言也善